\chapter{Rivera Silva Marco Antonio}
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale = .2]{./318183583/marco}
\end{figure}
\begin{center}
  Holaaaaa, Mi nombre es Marco Antonio Rivera Silva. \\
  Vengo de uno de los lugares más seguros de México, es decir Ecatepec de Morelos\\
  El motivo por el cual elegí la carrear de Ciencias de la computación es iun tanto curioso, porque no me decidia entre Ingenieria en computación o Ciencias de la computación, por lo que un amigo me dijo que le llamaba mucho la atención esta carrera, por lo que para quedarme con mi amigo metí la carrera. Por desgracia mi amigo no se quedó, pero me encantó la decisión que tomé. \\
  Lo que me gusta hacer en mi tiempo libre es jugar videojuegos con mis amigos jajajaja, en especial L4d2, Dota 2, League of legends, unturned y muchos más. \\
  Me encantan las galletas María, son mi droga y quien diga que no le gustan las galletas María con gusto nos agarramos a golpes.
  No se me ocurre que más decir jajaja\\
  Adjunto foto de mis mejores amigos osi osi.\\
\end{center}
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale = .2]{./318183583/amigos}
\end{figure}
